{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151513?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드 호텔 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 新型コロナウイルス感染症の感染予防のため、チェックイン時には体温測定をしています。 高熱やウイルス症状のあるお客様は、ホテルの利用に制限がある場合があります。 駐車は宿泊客専用駐車場で無料で可能で、客室内のアメニティとしてはボディソープ、シャンプー、コンディショナー、石鹸、歯ブラシ、カミソリが販売されています。 客室は禁煙で、最大人数を超えると入室できず、エキストラベッドはチェックイン1日前に予約してください。 付帯施設にはソーホーベーカリーとカフェスタンフォードレストランがあります。 ベーカリーの利用時間は毎日8時から9時までで、モーニングセットではハンバーガー1種とコーヒー1杯を6500ウォンで提供します。 レストランでは朝食ビュッフェ、平日ランチ、週末ランチ&ディナーをご提供いたします。 週末のランチとディナーは国際フルビュッフェで、14歳以上からは59,000ウォン、5歳以上から13歳以下までは36,000ウォンでご利用いただけます。 マンハッタングリル&バーは夕方6時から午前0時まで運営されており、フィットネスセンターは午前6時から10時までご利用いただけます。 体力場やプール、サウナもご利用いただけます。 朝食はカフェスタンフォードで利用でき、7時から9時30分まで提供されます。 宿泊客は体力場を無料でご利用いただけます。追加費用は当日現地にてお支払いください。 チェックインのご利用案内:。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "体温測定はどのように行われますか？",
            "answer": "体温測定はチェックイン時に行われます。"
        },
        {
            "question": "高熱やウイルス症状のあるお客様はどうなりますか？",
            "answer": "高熱やウイルス症状のあるお客様は、ホテルの利用に制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は宿泊客専用駐車場で無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室内にはボディソープ、シャンプー、コンディショナー、石鹸、歯ブラシ、カミソリが販売されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの予約方法はありますか？",
            "answer": "エキストラベッドはチェックイン1日前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはソーホーベーカリーとカフェスタンフォードレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベーカリーの利用時間は毎日8時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "モーニングセットは何が提供されますか？",
            "answer": "モーニングセットではハンバーガー1種とコーヒー1杯を6500ウォンで提供します。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供される食事は何ですか？",
            "answer": "レストランでは朝食ビュッフェ、平日ランチ、週末ランチ&ディナーをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "週末のランチとディナーは何が提供されますか？",
            "answer": "週末のランチとディナーは国際フルビュッフェで、14歳以上からは59,000ウォン、5歳以上から13歳以下までは36,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マンハッタングリル&バーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マンハッタングリル&バーは夕方6時から午前0時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは午前6時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "体力場やプール、サウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、体力場やプール、サウナもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はカフェスタンフォードで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は体力場を利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は体力場を無料でご利用いただけます。追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 698
    }
}